有日零仔喺地鐵係咁錫個一仔

就變成 太gay零

哈哈哈哈

0/10

點解一定係地鐵

因為不能只有我看到

...

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

你咁講大把人話唔明架啦

不爭氣地笑咗